連登仔早2日笑完人地未食藥 今日就個個轉番晒軚

人地1月5號已經有po講緊大陸政府將新型病毒屈落野味度 將責任推落人民身上
又講美國專家指出病毒好有可能黎自實驗室
但一大堆傻鳩見陳雲就反
仲瘋傳大陸人食野味既圖同片 其實做緊on9仔間接幫中共維穩
到今日就開始轉晒軚
所以話上連登真係唔好盡信班傻鳩講既野

得撚閒理條私怨柒頭咩 冇呢個post我都唔知佢講過

2014年
陳雲: 中共對香港超限戰勝利後 大陸人將會當街打死香港男人 擄走香港女仔輪姦 而警察不會理會
眾人: on9仔 未食藥 青山走犯傻鳩
2019年
差佬+大陸武警+解放軍喬裝警當街打死香港男仔 捉女仔番差館輪姦/捉上大陸
然後 眾人繼續話陳雲係傻鳩未食藥

所以你到今日咪都仲係咁on9囉
繼續當係食野味傳番黎
做大陸既免費五毛維穩狗啦

陳雲隻狗又出來吠

咁你想大家點對陳雲
如果一開始跟住陳雲說話做, 個運動一早輸左, 建制派選舉大勝,
對美國顯示香港已經民意逆轉

就係因為陳雲呢個人唔可信, 所以冇人理佢講既野,
佢間中講有道理既野, 都改變唔到佢係一個有問題既人,
對於一個有問題既人, 佢講既野, 仲要人去理佢?

陳雲叫政府唔好做入境衛生監控 咁會侵犯人權 仲有沙士唔醫會自然好 你信咗未?